777: 建制派要預先提供民意的推敲

有反對修訂《逃犯條例》的示威者早前墮樓身亡，行政長官林鄭月娥在記者會被問到，會否為犠牲了示威者而下台負責，她表示，呼籲每個市民用和平及理性的方法，就著社會議題表達意見；如果用某一種行為令自己受到傷害，都是不能預見。她為示威者因為表達意見傷害自己而感到非常難過。

至於她與建制派的關係，林鄭月娥對於建制派承受批評感到歉意，包括由始至終支持她的建制派議員。她希望，日後的行政立法關係建基於「對事不對人」，能與各黨派議員合作，但由於她與建制派的互動機會較多，往後歡迎在施政方面預先提供民意的推敲。

她又說，目前已沒有法律基礎，在台灣殺人案嫌疑犯於今年10月刑滿出獄前處理這宗案件，她感到令人遺憾。

仆街 啱啱Bloomberg 話佢mention 佢會withdraw the very first time
我屌